蘋果仲有冇殺手鐧？？？

而家有都冇撚用啦唔早啲掟出嚟

可能轉頭發現sammi都偷食

食馬明，峰迴路轉

係就正喇燒到去耶撚度，證明耶撚有幾虛偽

肥佬黎仲有冇貨

發現sammi偷食黑撚應該爆好多